住劏房都請工人係乜心態？

是咁的，同樓下住戶搭LIFT既時候見到一家五口兩個大人三個細路連埋工人，出LIFT就見到佢地既單位得果400呎竟然有成3個門鐘，心諗，而家唔係變態到住劏房都請工人嗎？

原本個門鐘壞左姐

樓主住緊一千呎

400呎有3個門鐘，好明顯入面劏左3間啦

咁搞笑？

但我住果度不嬲都係劏房集中地，一到夏天夜晚全幢大廈就容易跳掣

我一條友住唔夠三百呎都覺得只係岩岩好,四百呎住咁撚多人?集中營?

據聞樓下有個兩房一廳單位係住左七、八個地盤佬，因為附近係地盤方便返工
我都唔知佢地點樣生活

計大數,當佢劏兩三間,啫係坐底都多兩三條友啦,八九條友住四百呎喎

扣埋廁所廚房，再將個廳改建，應該每間得100呎左右

以前獅子山下果個年代石硤尾果d徙置區就應該得，果時最大既房係200呎左右

一間可能一百呎都唔夠既房塞三四條麻甩佬

其實最恐怖係樓下唔只好多單位都劏左，有d單位係教會、佛壇、補習社之類，由朝到晚都好多人出出入入，仲要部拉閘老爺lift係載得最多6個人